黑b入黎 快

渣維食屎啦你

係！咩事？

你小日本

無人理你呀

占迷出返喇

咩叫小日本？

樓主on99

樓主笠水

橙

保雲

黑b
開渣維入黎